社區爆發既話！就會暫援罷工？個主席冇野下話！講埋底線比人知！教埋林鄭點做！究竟佢地係咪想爭取訴求架？

喂！大佬！拋開你地D道德光環啦唔該

你咁做會累死陪你罷工D兄弟！一定秋後算帳

企硬既話！保證你地冇人有事！

依家係政府求你呀！唔係你求政府呀

唔該識分莊閒啦

爆發既話唔係你地錯！而係政府冇封關既錯呀

社區爆發你地就番去
姐係777封唔封你地都會死番去做野
咁唔封都得啦

爆左就唔罷 咁一開始罷黎有撚用 當罷工嘅醫護係condom？

我都諗緊如果社區爆發先唔罷工
條低能柒婆會唔會當你地爭取緊社區爆發
然後佢就推出唔俾公務員帶口罩
加速社區爆發
醫護停止罷工
藍屍文宣:醫護成功爭取社區爆發

副主席講野好過主席。
不過都支持 要改善
人地都係第一次做

真係冇撚腦，去染病死啦

你地班學生靜啦
返去研究退學費 dse

我唔該呢度有HA工會成員既！麻煩轉達比帶

頭果兩個人聽

你地復工！政府唔會多謝你地！仲一定會揾

部份人開刀！

唔好連累一直支持你地既兄弟

想釣乜大魚呀！九唔搭八

今次開左個頭話比HA知
真係有能力組織罷工
之後咪可以有要求再次組織

釋出善意，唔好得罪共產黨。

呢次咁既時機都失敗仲想有下次？政治都未識玩

比著我係柒婆，唔爆發又唔驚，爆發又唔驚

兒登仔又贏贏係把口到

咁同階段性勝利有咩分別？

ok

公平D專重醫護決定

一係投票決定係咪復工

唔好單方面呼籲

我諗呢啲都係門面說話啫
醫生醫護冇理由當面同你講唔想救你哋掛